再重申一次捉鬼係on9係分化撚，捉鬼撚=鬼

我哋核心價值係不分化不割席呀
槍頭一致對準警暴對準政權得唔得

次次都跟車太貼，次次都炒車
次次炒車前都不斷瘋傳人哋張相
只會令手足受到二次傷害

不捉鬼不分化不割席

支那memes

連登最大共識 捉唔捉鬼係現場前線決定

推

你全個po都負皮喎清
連登共識？收檔啦你

又做暖氣軍師？

邊撚度共識呀，攞嚟睇下
其實你咩都屈落前線責任
咁前線有狗帶頭捉鬼又係前線決定？

唔好傻啦，有啲嘢啱就啱錯就錯
我哋喺度檢討完之後，前線想跟咪跟
唔係唔撚檢討就賴晒啲嘢落前線責任
信前線唔等於唔檢討呀清

前線會分係唔係鬼同使唔使捉 唔使你做大台教

要捉撚晒啲捉鬼撚

如果捉鬼既係鬼，你係度屌100次都無用
而且我發現連登勁多5毛
有一單fb出晒片根本唔關捉唔捉鬼事
現場有20幾個便衣圍住2個手足
完全無人講

冇人教前線做嘢呀
檢討呀屌你老母
你啲口吻十足犬隻咁
來來去去都嗰幾句
咁宜家有冇捉錯人先
個老師戴助聽器又捉錯咗
道歉解決唔到佢俾人開朵嘅後果
正正常常出嚟行都係為咗幫香港出一分力
唔係為咗俾人擺上網起哄完一輪原來捉錯鬼
屌你老母有冇為前線手足諗過
今次俾人捉嗰個未必係企前線
但捉錯前線佢個前途就毀喺你手
今次俾你捉錯咗開晒樣
下次仲出唔出到嚟都成問題
捉錯一次就少一個人
俾你捉到狗又驚佢支砲又要放佢走
成件事負效益咁點解仲要捉鬼
講緊出嚟係一個都不能少
你越捉鬼越少人出仲覺得啱係咩心態
唔係咩都賴晒落前線度就得
網上起哄嗰啲點計
唔係一句前線決定就大晒

7個月 前線唔識決定？

鬼裝修割唔割？係咪對家計謀？且看割唔割席兩步曲，教你睇穿風向背後更深層嘅陰謀。

大家快ｄ去簽，叫埋其他人簽
2020年雙普選聯署：

根據2019年《香港人權法案》的要求，香港人現在將此提議作為2020年香港普選計劃。
1.將區議會修改為眾議院，將議會修改為參議院。
2.參議院議員需要眾議院建議，並由有效選民選舉產生。
3.將行政長官升任總理。
4.總理應由有效選民選出。
5.取消總理的年齡和國籍限制。
6.修改對香港人而不是對中華人民共和國的忠誠承諾。
7.取消人大對香港人擁有的《基本法》的解釋和修改的權力。
8.廢除中聯辦和人大常委會的政治能力和影響。
9.公民動議權和法律修改權應得到保障。
10.議會對議員的彈劾為總議員數60％（兩者）

咪幾夾d捉鬼撚

捉鬼都係前線做啦幾時輪到班和理非